認真，邊個再反達哥即係唔比面我

達哥背負嘅野實在太多啦
希望大家唔好再盲反

達狗

唔反 不過唔睇啫

你邊位？

達哥六年年資fans

反唔反都唔會比面你

迖

點解要比面你

因為聽講達哥晚晚都好唔開心
生晒鬚

做咩事要比面你

G持

過街達哥

收皮啦 屌你老母

達狗搬返大陸住啦
香港唔岩你